大家覺得邊個女明星最有港女味？

鄧麗欣、連詩雅

仲有無？

krisssica

江嘉敏
馮盈盈

阿sa
無波 得對腳

00後應該唔識

janice man

港女應該都係馮盈盈
MK老泥妹